Rev 484
Можно будет добавлять свои свойства в любом месте, что позволит писать обособленные моды более гибко.
Работы по введению новой системы будут идти параллельно миграции пользовательского интерфейса в скрипты.

Свойство (Property) будет декларироваться с помощью прагмы property
#pragma property "Class AccessType Type Name"
Class - класс сущности, пока может быть только Item;
AccessType - уровень доступа к свойству:
- Virtual - свойство виртуальное, т.е. значение вычисляется при каждом обращении к нему, нигде не хранясь физически; установка колбека на вычисление значения еще не введено;
- VirtualClient - то же, что и Virtual, но присутствует только в клиентских скриптах;
- VirtualServer - то же, что и Virtual, но присутствует только в серверных скриптах;
- Private - закрытое свойство, не передается по сети никому;
- PrivateClient - то же, что и Private, но присутствует только в клиентских скриптах;
- PrivateServer - то же, что и Private, но присутствует только в серверных скриптах;
- Public - открытое свойство, доступно для просмотра всем игрокам;
- PublicModifiable - то же, что и Public; возможно изменение значения игроком, которому принадлежит;
- Protected - защищенное свойство, доступно для просмотра только игроку, которому принадлежит;
- ProtectedModifiable - то же, что и Protected; возможно изменение значения игроком, которому принадлежит;
Type - тип свойства, пока может быть любым примитивом размером 1, 2, 4 или 8 байт (int, bool, uint64, hash и т.п.); в будущем будет добавлен string и dict;
Name - имя свойства, должно быть уникальное в рамках одной сущности; по имени происходит последующее сохранение и загрузка в сохранениях мира и клиентов;

На все свойства можно будет ставить неограниченное число колбеков, которые будут вызываться при его изменении.
Данные свойств, которые не удалось загрузить (имя было не найдено), не удаляются, а будут сохраняться и загрузятся в случае, если свойство будет восстановлено.